啊爺會唔會將今日賣 / 買熊班人秋後算帳？

殺到黎啦
一通過會唔會立即拉人
充公

上面禁惡意沽空㗎
你洗定八月十五啦

睇下15年之後 肖建華去左邊